{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025064",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산(배내골) 배컴펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約時の人数追加について事前連絡必要 最大人数を超過した場合は入室不可、払い戻し不可 ペット同伴可能 ペンション以外に拒否されることもある、払い戻し不可(ペット同伴不可、やむを得ない場合は追加費用が発生)未成年者男女同室での宿泊不可、同性の場合は保護者同伴または同意の際に可能 入室、退室時間を遵守してください 施設物の毀損、紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償が可能な客室内の魚、肉などの直火方式は許されない、炊事道具の搬入禁止、客室内の喫煙禁止、指定場所の利用推奨 無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください 梁山エデンバレーバーベキュー及びメゾネットタイプのフットサル場利用可能ガーデンパーティーバーベキュー費用相談後に決定ペット同伴不可、やむを得ない場合は追加料金発生徒歩5分以内に売店/コンビニがあり、気軽に利用可能駐車可能、隣接する渓谷利用可能。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約時に人数を追加する際、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、予約時の人数追加については事前に連絡をいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、入室はできないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できるのですか？",
            "answer": "はい、ペットを同伴することが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション以外にも宿泊が拒否されることがあるのですか？",
            "answer": "はい、ペンション以外でも宿泊が拒否されることがあります。ただし、やむを得ない場合には追加費用が発生することもあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女が同室で宿泊することはできませんか？",
            "answer": "はい、未成年者の男女が同室での宿泊は不可です。ただし、同性の場合は保護者同伴または同意の際に可能です。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室や退室の時間は守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火方式は許されますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での直火方式は許されません。また、炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所での喫煙を推奨しています。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒、高声放歌は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、無分別な娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやフットサル場の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、梁山エデンバレーバーベキューとメゾネットタイプのフットサル場の利用が可能です。ガーデンパーティーバーベキューの費用は相談後に決定します。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴することはできないのですか？",
            "answer": "はい、ペットを同伴することはできません。ただし、やむを得ない場合には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺に売店やコンビニはありますか？",
            "answer": "はい、徒歩5分以内に売店やコンビニがあり、気軽に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。また、隣接する渓谷も利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 605
    }
}